因為一架車搞到塞車

返工時間係隧道入面死火
搞到後面一大堆車行唔到
搞撚到遲撚埋到
屌你老母阻人番工死全家